點解OL一定要著80d黑絲

臭

0800-0900 食大快活早餐
0900-1000 上堂離遠望住waiwai再性幻想
1000- 1010 入廁所打飛機
1010- 1200 性幻想
1200- 1300 食大快活
1300- 1700 性幻想+上兒登出膠post
1700-1900 放學，昅黑絲腳，性幻想，上兒登話麻友係X，食晚飯
1900- 2100 性幻想
2100-2120 係屋企打飛G
2120-2300 睇黑絲AV, 上兒登9up
2300-0100 睇波
0100-0110 訓（打多次飛機）
0110 真係訓

屌 岩岩過左10點=.=

蓋狗使唔使貢落力

打緊j?

同緊女朋友食早餐

又性幻想

真人真事

A09

圖

又柒

你女友知唔知你咁on9

佢會肯著絲俾我睇

手足識食 80d真係好撚吸引

80D=褲

瓏狗爭氣啦
連卡勞都有女

叻勁先叫褲

OL著40D多

canon 機？